有咩急凍食物係必試？

大家覺得有咩急凍食物係必試同埋點整，想擺啲係屋企做宵夜

donki芝士蛋糕同tirami殊
做法: 打開雪櫃拎出嚟食

浸水解凍

雪條

烏冬

凍檸茶

Cheap野是但啦我自己都係咁

就係cheap嘢先要用技巧令佢好食

Cheap牛濕水同唔浸解凍都一樣啦 又唔係拆包裝浸水

cp雞球

邊度買平啲？

759不倒翁pizza

凍肉鋪1kg嗰啲會平啲

廚師腸

雪糕

珍珠雞
魚肉燒賣

牛旨有賣個隻韓國炭燒系列，特別辣雞皮又辣又膠好好咬
但真係好撚貴

samosa

三文魚扒

白雪魚

好似$68 ，堅好味，頂得住出面一百蚊餐廳貨式